千其唔好爆扶手電梯啲玻璃！

睇完又一城live諗到，欄杆玻璃爆咗可以圍板繼續做生意。

但扶手電梯玻璃爆咗就要成條封！

大家有搭過黨鐵都知扶手電梯要整幾耐架啦！

如果商場冇咗扶手電梯係冇可以做到生意架！

而且只要爆咗一條裂痕，就要成條封！

所以手足千其唔好咁做

麻煩幫我推上去俾多啲人知！

倒油漆又得唔得
唔係咁易抹得甩

乜都試下

仲有，油漆係會好大陣味
商場冇咁快做到生意

啲沙石攝入電梯槽果陣會卡卡聲，好過癮

可以
癱瘓到佢好十日八日就得